飯民不會跟你說的三件事

1.飯民拒絕提供協助
2.義士支持trump
3.這幾天轉冷

痴線，佢唔講第三樣搞到我差啲凍死

義士支持侵侵，是因為他的正義

明既就會明🙏🏻

想食飯

賓哥買plus未

籌緊錢。

612？

好人經濟呢排生意唔得？

驚起底 唔講。